好大雨

淋死你班仆街

番工先咁大雨

痴撚線港女

你一路笑人淋雨一路食早餐

有你咁硬就唔會比雨淋死啦